{
    "question": "Langkah untuk mengatur posisi kertas yaitu ....    Pilih satu jawaban:\r\n\r\na. pilih menu edit, kemudian klik document properties\r\n\r\nb. pilih menu file, kemudian klik document properties\r\n\r\nc. pilih menu edit, kemudian klik duplicate\r\n\r\nd. pilih menu file, kemudian klik duplicate\r\n\r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. pilih menu file, kemudian klik document properties</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga benar</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "29-align-text-left-berfungsi-untuk-a-meratakan-teks-di-teng-549",
            "question": "29.\talign text left berfungsi untuk... *a. meratakan teks di tengahb. meratakan teks di kiric. meratakan teks di kanand. meratakan teks penuh di sisi kiri dan kanan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. meratakan teks di kiri</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Align left : rata kiri.\n</p><p>Align right: rata kanan.\n</p><p>Center: rata tengah.\n</p><p>Justify: rata kanan kiri.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. meratakan teks dikiri</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Berdasarkan istilahnya <strong>Left </strong>dalam bahasa indonesia berarti kiri.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "metode-yang-tidak-digunakan-dalam-pengumpulan-data-yaitu-aekspla-873",
            "question": "metode yang tidak digunakan dalam pengumpulan data yaitu A.eksplanasi B.wawancara C.observasi D.kuesioner\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Eksplanasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>ma</u></em></strong><strong><em><u>af</u></em></strong><strong><em><u> kalo</u></em></strong><strong><em><u> salah</u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>(</u></em></strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong><em><u>Tolong</u></em></strong><strong><em><u> Jadikan</u></em></strong><strong><em><u> yang</u></em></strong><strong><em><u> terbaik</u></em></strong><strong><em><u> yh</u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>D</u></em></strong></p><p><strong><em><u>Ser</u></em></strong><strong><em><u>ta</u></em></strong><strong><em><u> Follow</u></em></strong><strong><em><u> nanti</u></em></strong><strong><em><u> aku</u></em></strong><strong><em><u> follow</u></em></strong><strong><em><u> back</u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>v</u></em></strong></p><p><strong><em><u>\u2713</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>D.kuesioner </p><p></p><p>maaf kalo salah :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apa-yang-dimaksud-dengan-komitmen-859",
            "question": "Jelaskan apa yang dimaksud dengan komitmen\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>komitmen sebenarnya sangat luas. Secara umum, komitmen ini menggambarkan pengabdian diri seseorang pada suatu hal dalam jangka waktu yang lama. Dalam hubungan percintaan, komitmen adalah tanggung jawab diri kepada pasangan yang perlu dijaga bersama-sama</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Komitmen adalah sikap memegang teguh,atau janji terhadap diri sendiri maupun orang lain yang dicerminkan dengan perbuatan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu&gt;_&lt;</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-pengertian-dari-logo-yaitu-pilih-satu-732",
            "question": "Berikut ini merupakan pengertian dari logo, yaitu ....    Pilih satu jawaban:\r\na. istilah yang digunakan untuk huruf\r\nb. bentuk gambar yang mewakili suatu arti\r\nc. program pembuat grafis berbasis vektor\r\nd. menu yang berfungsi mengakses perintah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.  bentuk gambar yang mewakili suatu arti</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ikon-text-and-font-berada-pada-pilih-satu-jawaban-a-toolbo-852",
            "question": "Ikon text and font berada pada ....    Pilih satu jawaban:\r\na. toolbox\r\nb. title bar\r\nc. command bar\r\nd. status bar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>title bar </p><p></p><p>mff klo salah</p><p></p><p>smoga bermanfaat </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. title bar </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menu-bar-pada-ms-excel-yang-membedakan-dengan-ms-word-ac-a-home-503",
            "question": "Menu bar pada Ms Excel yang membedakan dengan Ms Word ac    A. home\r\nB. insert\r\nC. formulas\r\nD. page layout\r\nBagian yang ditandai dengan huruf alfabet di Ms Excel adalah\r\nA. kolom\r\nB. range\r\nC. sheet\r\nD. baris\r\nerintah yang digunakan untuk memberi nama sheet adalal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.formulas </p><p>a.kolom </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah,semoga membantu</h3><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "area-kerja-pada-inskep-adalah-442",
            "question": "Area kerja pada inskep adalah \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>merupakan area kerja untuk menempatkan object yang dibuat, pada saat melakukan pencetakan (printing) object yang berada pada canvas namun diluar halaman kerja tidak ikut tercetak</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-yang-merupakan-software-gratis-adalah-a-openoffice-278",
            "question": "Berikut yang merupakan software gratis     adalah ....\r\na. OpenOffice\r\nb. CorelDRAW\r\nc. Photoshop\r\nd. PowerPoint\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. OpenOffice</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-dan-fungsi-dari-ikon-a-b-c-dan-d-dibawah-ini-838",
            "question": "Sebutkan nama dan fungsi dari ikon a, b, c dan d dibawah ini\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana ikonya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tidak ada ikonya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-mata-uang-negara-tiongkok-852",
            "question": "Apa mata uang negara Tiongkok ?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yuan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> </p><p>renmimbi</p><p></p><p>maaf kalo salah</p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}